{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_073282",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "묵사발"
    },
    "text": "江原特別自治道 平昌郡鳳坪面太基路80-29ムクサバルマッククスは平昌郡鳳坪面無二里に位置する美味しい店で、社長が直接作ったそばムクと農業で作ったジャガイモで料理したジャガイモチヂミが絶品だ。 ここではそばマッククス、そばムクサバル、ジャガイモチヂミなどを低価格で販売しており、冬の珍味である地鶏料理も人気だ。 (江原道庁提供2017.08)マッククス屋の営業時間は毎日10:00~20:30で、第2と第4火曜日を除く日に営業する。 また、最後の注文は19:30にし、材料がなくなった場合は早期締め切りとなる。 メニューとしてはそばマッククス、そばビビンマッククス、そばムクサバル、そばムク、ジャガイモチヂミ、地元のそばマッククス、そばムクサバルはそれぞれ8,000ウォン、そばムクは12,000ウォン、ジャガイモチヂミは9,000ウォン、地元のそばムクは60,000ウォンである。",
    "QA": [
        {
            "question": "マッククス屋の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "マッククス屋の営業時間は毎日10:00~20:30です。"
        },
        {
            "question": "マッククス屋は何曜日に営業していますか？",
            "answer": "マッククス屋は第2と第4火曜日を除く日に営業しています。"
        },
        {
            "question": "最後の注文は何時までにできますか？",
            "answer": "最後の注文は19:30までにできます。"
        },
        {
            "question": "材料がなくなった場合、マッククス屋はどうなりますか？",
            "answer": "材料がなくなった場合は早期締め切りとなります。"
        },
        {
            "question": "マッククス屋のメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "マッククス屋のメニューにはそばマッククス、そばビビンマッククス、そばムクサバル、そばムク、ジャガイモチヂミ、地元のそばマッククス、そばムクサバルがあります。"
        },
        {
            "question": "そばマッククスの値段はいくらですか？",
            "answer": "そばマッククスの値段は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "そばムクの値段はいくらですか？",
            "answer": "そばムクの値段は12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャガイモチヂミの値段はいくらですか？",
            "answer": "ジャガイモチヂミの値段は9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "地元のそばマッククスの値段はいくらですか？",
            "answer": "地元のそばマッククスの値段は60,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マッククス屋で人気の料理は何ですか？",
            "answer": "マッククス屋で人気の料理はそばムクサバルとジャガイモチヂミです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 286,
        "QA": 368
    }
}